gel 甲有冇邊間好

如題 想搵啲冇咁貴

上bitchy exchange or baby condam問啦屌你
又要威又咁撚寒酸 死臭雞

叫nail experts pro，銅鑼灣同美孚都有分店